如果高達世界有連登會點

【感情台】史黛拉女神點解當我路人

【學術台】聽講MMA狂人廿秒打贏神高

【成人台】王留美HJ2Q,賓周有損

【硬件台】地球軍換光束來福槍求推介

【吹水台】女人P牌揸鐵球好撚危險

你講緊咩

[學術台] 到底點先避到破滅魔劍

[突發]監示器比人打香左，有冇連登仔過黎接我

［突發]監視器香咗 點算好

N.T.船p，old type勿入

而家啲九十後竟然夠膽串上司唔識野

[上班台]今日艦長打咗我一巴,連我老豆都未打過我

（熱門）末日號角仆街死

(學術台) 機械嘅野你識條鐵咩

(吹水台) 用阿頼耶識用到癱左半邊身 你問我答

【潮流台】邊隻頭盔好用?

[成人台] 有冇人試過巴巴托斯酒店開房？食左個𡃁妹好正

[感情台]女神比好兄弟搶左,我決定溝佢個妹,點落手好?

覺唔覺馬沙真係好廢？

跟風開post

(感情台)好唔好為咗保護女神同個細路留喺side6

有乜問題

[硬件台]懷疑做左水魚，新買架自護號送到黎冇腳

［政事台］新香港正式宣布獨立

林友德究竟有幾好野？

痴撚線

高達世界有連登就唔會有交打 個個上黎吹自己部機點勁 同埋嘴炮點贏對方

[硬件台]我個仔揸高達，幫佢整左個強化配件，大家俾下意見

（時事台）被自護狗捉左 你問我答

阿古捷斯屙屎無廁紙 揾人救我

今日比上司刮咗兩巴，你問我答

[突發]所羅門一半艦隊俾核彈炸咗

諗住搭阿古捷斯落地球 而家盪失路

[突發]有個傻佬大叫我就係高達

玩咁多次悶唔悶啲吖

(訓左無睇) 尋晚自護決戰聯邦，自護大炒幾多？

連邦贏晒

[技能發動] 跑跑下步執到部突擊高達

聯邦贏到我抄晒個post人名

低質囉仲問

[硬件台]隻freedom 雷達lock 唔晒d 目標求救

比晒部freedom 人啦

[感情台]條條女都死係咪命犯天煞孤星？

[中伏]買咗部二手dx，但係條仆街無俾手掣我

揸左十年渣古無得升 你問我答

［世界大戰］石破天驚東方不敗vs日月神教東方不敗

拆過殖民衛星 你問我未必答..

依個不錯

[突發]監視器香咗，我可以點打贏對面隻高達

(賣野jj) 出售自護號對腳 , 意密 ~ 快者得 !

諗諗吓咁樣好啲

[JJ插沙]唔見咗個手掣可以點開着部DX?

之後所有回覆都係

還返部機俾人啦